polyu hall 多唔多人煮野食？

黎緊學年會check in 入hall
多唔多人煮野食？
啲爐會唔會唔夠用

睇下你邊個hall囉

食女多，好小食野

女層多人煮，好污糟
男層少人煮，食物質素相差大，一係就Hea 煮男，一係就高質大廚。